燈神燈神 今日想入熊過夜

有冇同路

你仆街陷家鏟啦
麵哥話入熊呀

CHING

又係你個死燈神

入乜會上路

買咩好 救我

相煎何太急

牛啦,317無走雞